今舖真係淋病

咁大雨，行完好返屋企唞下啦，淋到病聽日又要sick leave罷工啦